誠邀一位絲打請我同羊仔食放題。。。。。。。。。。。

一家是me

咁客氣呀多謝先

我可以

我都想去

想請牙B

原來呢個世界有人咁大方

我都想請呀b